有無人返工係零工作量？

有無人返工完全無野做又唔hea 得

有咩打算 ？ 轉工？

返9個鐘做一個鐘野 其他時間睇股票 玩電話

咩工

巴打走之前留低個公司名同position我去in

痴線

扮工好撚慘ga

辛苦死寶寶了

嗯, 最慘係冇野做要搵野做
每日report做過d咩

唔係0既 10滿既話有1囉日日返工恆常野就係行個幾鐘mark d野 間唔中會幫手出下信咁囉
btw好快冇得hea

其實呢d工都幾難遇 巴打你係管理層？

做standby既工

求公司名

唔係呀 基層地盤佬咋 係呢幾個月係咁

全年除左一二月係忙少少之外
其餘10個月都係hea
有一半以上時間係一日0email0電話返工上網打機睇片等放工

office hour去到6點但有時5半老細會叫走人
5點走都試過
早走係講緊一個禮拜兩三次

但人工低冇前途
唯一好就係好多時間做自己想做既野
暫時唔洗請人住

有時間畀人喺office 玩股票

求下你介紹

係學校做，冇乜特別野做，好多時都係上網鳩hea下，早餐食半粒鐘，午餐食個半鐘，一日爆兩次石咁，依家翻工會聽埋歌添

非紅日既學校假期就番去做乜鳩都冇人理，煲劇都冇問題

不過人工得11，所以有書讀就一定走

15k，0工作，全日 FB / Taobao

求巴打介紹

所以你叫懶懶寶

我個份同你差不多

多你兩k ，一樣